[人獸交]其實班記者係咪痴撚線 有冇道德

每個人都要為自己既行為負責
姑勿論啊叔係咪真係屌狗
佢而家未定罪 化驗結果未出
到時唔係佢咁點？
就算真係佢屌隻狗
法律會制裁佢
佢屋企人親戚朋友會用異樣目光睇佢
已經係佢既後果
點解班記者要咁樣逼死人
仲有班動物撚係咪on9
一味話啊叔打鳩個記者仆街
俾個記者映係抵死

咁似東網fb 個d comment 既

D記者個撚個都係咁追嚟影架啦 如果唔係你做 咁咪行得正企得正咁行出黎 洗鳩跑？

如果唔係佢既，做咩又咁撚緊張姐
罪又未定，7警有片比人告都冇人屌狗咁大反應

講真都冇咩可能唔係佢
不過真係逼到佢再癲d

嚴格來講人獸交唔只影響隻獸

條友仲可能會感染新型病毒

若果再有叫雞，係人口密集地方工作等等

可能會傳染俾唔少人，到時可以話仆得街

所以市民對呢單案反應過激係可以理解。

加上人類對未知/異類事物，事件產生抗拒乃人類本性

未逼已經癲

睇佢做乜鳩

就算真係佢又如何
佢應該受既係法律制裁
屋企人親戚朋友點睇佢
唔係班記者追住佢黎映大特寫
轉個頭佢自殺
班記者又話佢畏罪
佢係違反倫理道德 但班記者而家係想迫撚死人

我再重申！
如果唔係佢既，做咩又咁撚緊張姐
罪又未定，7警有片比人告都冇人屌狗咁大反應
未必可能係佢呢
你又唔諗下佢都迫撚死隻狗

佢係咪認左罪

唔好on9啦
唔係話幫佢
但咁樣俾人追住黎影話你屌狗
冇做過都驚啦
你個point有冇再弱d

迫到人一個點

返出黎做危害社會既事

自食其果

簡單一句
如果係啊叔做既
佢死撚左 你班動物撚就開心啦
開香檳興祝

樓主話未定咪當唔係先囉
Btw....呀叔走得咁急屋企煲落湯？

睇下一套戲叫 the hunt
當傳媒 外界寫到咁
即使佢無屌係社會都難立足

第一日睇新聞？關動物撚咩事
換轉當佢殺左個人 d人咪又係咁追佢

姐係話呀叔光明正大既怕咩
唔屌記者就動物撚？記者係有唔岩，但呀叔係清白既，咪好似紙盒藏屍個歐陽丙強咁，坐終身都堅決否認殺人.... 佢又真係可能清白嫁喎

我由頭到尾主要都係話記者仆街
唔係個個人都可以做到處變不驚
遇事冷靜
就當佢係做左 係心虛 所以跑
咁唔代表記者追撚住佢映係道德 係正確

不如記者唔好報道啦！影多幾張相就道德 唔撚見你屌鳩其他案件？！你個意思姐係大家知有呢件事就算啦、唔好再報道咁多，亦都唔好影太多啦，比個機會人地，放人一條生路咁解姐！
鬼撚叫佢衰多撚咩！自己都咁唔撚人道

其實唔止哩件事
大把都係咁 重要案件上庭一樣
班記者一樣追住人或車黎映
有冇必要先

點先有必要？受教

呢段嘢可以配落所有未定罪嘅人度
即係以後要定咗罪先可以採訪

佢連口罩都唔戴，樓主你去提下佢啦

屌 咁唔通佢一條友兩袖清風咁走咩
雖然我諗佢都想係咁